T1車路！勇武！

勇武去呀！

推

點撚樣

人地咩都做唔到，還擊就係呢刻俾個阿叔和理非？

為救隻公安依家對家咩都做唔到 我地就唔做野！？

sorry我依家先了解到情況

現場朋友小心

個保安叔叔 好波

痴線，剛剛警察俾你揸住春袋就咩都唔做，人地mission complete 同人嘈⋯⋯⋯個公安布斯基斯上身架⋯⋯⋯屌